我覺得應該要再針對黨鐵訂立訴求

例如十月一號前回應以下訴求
包括:
721元朗事件向公眾致歉及成立獨立調查
831太子事件公開所有CCTV及向公眾致歉
取消所有禁制令
嚴禁以黨鐵作為運載警員之交通工具
保證各站以保障市民為先而非警員

否則將會有進一步行動,後果自負
就算政府係大股東,我就唔信你頂到成年
唔好講行動升級,而家就算咁拆法,佢已經最少洗多幾千萬
歡迎大家繼續諗訴求
佢唔回應,大家又可以出師有名

光復香港
時代革命

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

咪又係要搭

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

減少外間輿論壓力
比條件出嚟就出師有名

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

擺明迫佢歸邊，最後一次機會
佢係都要跪低舔共嘅 後果自負